有無人試個cgpa由2.5追上3.5

有無可能做到

你第幾個sem

幾多時間
當年四個sem內cgpa 2.78追到3.32

Year 1 cgpa 2.65
Year 3 cgpa 3.05 啱啱好 2nd up

year1 sem1 2.44
sem2 3.41
暑sem 3.67依家cgpa好似3.3幾左右
但今個sem應該爛grade了

之前讀asso 4個sem內由2.8 上3.34
追得好辛苦 之後入到u

Asso會睇yr2 semb

聽過有fd戒J由2.5->3.4

打少d J

由1.5追上2.5

調轉就有

而家yr 3
cgdp而家2.62

試過兩個sem由2.7x追到3.33

邊間u

Ust?

八大

八大姐係嶺南bu

一大=hku
三大=ust cu
五大=poly city
八大=lingu bu eduU